[有圖]點解呢個年代冇曬瘦底學生妹存在

以前睇開學生妹 好多都係瘦底
骨架偏細 手臂幼 小女人類型 惹人憐愛 想保護類型
當然講緊個胸唔好平曬
以前好易見到腿幼j腳 大腿有啲肉 腰幼幼嘅學生妹
唔係得骨嗰款啦 入嚟想拗瘦女唔正嘅肥婆可以死返出去先
下面啲圖有範例
但依家腿幼學生妹成為極稀有品種
去學校區域走返轉 啲學生妹隻腳好多都偏粗有啲係又短又粗 明明上身都唔係肥
一係個人橫 大大隻
然後有班係以前嚟講算粗腳嘅女 係依家都可以算腳幼
我會用蘿蔔形容呢班𡃁妹對腳
條腰就算有皮帶勒住 都睇得出唔係瘦底
講緊係街行一轉都唔太見到瘦底學生妹
成日話港女贏係有條好j嘅腳到
但呢批j腳港女似乎係8-90後 即係細個就係瘦底學生妹嗰班女
學生妹明明應該要瘦 冇咩贅肉咁
先有嗰種青春嘅味道
只有年紀漸大嘅中女先會有贅肉
瘦嘅女人（有一定程度嘅波）先可以符合窈窕淑女入面解做美麗賢淑嘅意思先可以激發本君子嘅保護慾
咩肉地先好嘅說話真係啲肥婆用嚟帶風向
你16歲嗰陣已經有40歲嘅身型 我娶完你返屋企 擺你擺到40歲嗰陣你咪變北姑肥大媽屌你老母啦我不如
話有肉先好屌 但人地苗條得嚟大髀都有肉同時有你冇嘅腰
相反搵個瘦底學生妹拍拖結婚 佢就真係40歲先變40歲應有嗰種肉地韻味身形啦
屌過肥又屌過瘦都知 女上時 得瘦（非洗衫板 大髀又有返啲肉）嘅女人先有條蛇腰扭啊扭 真係屌緊一個動人嘅女子嘅感覺
利申：好憎肥婆

以前啲學生妹：

肥婆將會 全！面！進！場！

好撚同意樓豬，呢架啲學生妹堅劣

呢啲排骨妹算把啦

走呀

婆仔鞋

我地跑快啲 佢地就追唔到

80後成堆平胸怪 只怪你生不逢時

都話唔係瘦到得骨 係要胸有肉 大髀又有肉
定你係肥婆我講啲嘢hurt親你啊

做咗人啊嫲未

尾二個張好gfable

依家全部都係肥底

夠唔夠瘦？

屌你

以前風氣係又高又瘦 啲學生妹節食減肥減撚到胸都冇埋
相反依家風氣係唔好節食 生長期食好啲有營養啲
自然成長之後再care身材
而且減肥都係推健身 唔係以前咁純碎唔食野 瘋狂有氧
不過我個人唔欣賞啲健身女下半身strong到痴線
條腰係幼呀 個pat同大髀粗撚到 比例超奇怪

依家好多連骨架都睇得出唔細

我係紅字巴打
胸有肉大脾有肉咁唔係肉地妺咩
依家多學生妹係肉地妺喎，反而以前好多偏瘦，唔係嘅話就唔會話00後學生妹普通身材好啦

腥港身型

肥，又點jack?!

溝撚晒D北佬大山婆DNA梗係骨架大又波大

大把你見唔到姐 一樣有瘦到仆街既